童年Gameboy遊戲陰影

寵物小精靈-紫苑鎮
銀河戰士
Mortal Kombat- fatality

歡迎提出

洛克人EXE 科魯迪

渣ga

黃版小拳石道館

100 in 1

實際有無20隻驚
以前成日中伏

好人d既有廿幾三十隻

買左好多都重複

綠寶石 水主 橋底

打打下死機
要抆餅帶出嚟吹

唔升高D真係幾難打 多血又係咁補血

以前好驚玩pkm d山洞
好驚出唔返黎同行2步就打小拳石好煩
Btw以前玩親洛克人exe d暗黑網絡或者裡關d bgm都會有d驚

無電 無左個save

以前玩pkm係日文 仲要無得save

pkm舊版無攻略咁去電道館鳩開啲筒

你果餅咩帶黎？

玩過一餅係30幾隻，但原得4隻驚重覆重覆又重覆咁排係個list，仲要係勁無聊果d，比較玩得落果隻竟然係蘋果棋

有隻game拎住把劍行嚟行去唔知做乜鳩
又可以推開d石咁
跟住d怪會圍死自己
有無人打爆過

以前去花園街買100蚊3隻game，有2隻game明明個盒同帶既封面唔同，但裡面既內容一樣，係同一隻game，個陣唔開心左一個星期

dragon slayer
youtube 有

係呢隻啦
首音樂宜家都記得

最初出幾十合一果d有一批係無save電係入面

我未卡過呢關 ，剩係試過卡第二關臨去森林同宿敵打個度同埋唔知黃金城地下個密碼係321

個時玩中文版老翻用比卡超可以電死佢

玩牧場物語無啦啦無左個save

熱鬥kof 95同街霸2

橫帶我屌你老母

依家d小學雞硬食冇辦法
不過金銀年代邊有人叫腕力
你喺大陸玩?

信啲都市傳說真係有夢夢定唔知邊隻
浪費咗好多時間去試

點可以冇上太空捉夢夢

其實有咩技巧？
我果時每次都要全部開一次

開左一個就要Save
因為第二個會係係第一個既上下左右其中一個。

鐵腕？？？？

我們的太陽 一到夜晚就

佢老味招滾動愈打愈大力
一下一隻

逆轉所有黑臉BGM
心鎖同埋千代美爆氣

家陣都好撚驚

火牛插位接觸不良，太大動作郁到部機就息機

老翻版啲屬性相克調轉哂

水主都未係最難
對住火主
前期無乜水系捉
用小拳石會比佢先手踢死
只可以狂打小怪用等級壓制

12131

舊版Pkm d山洞冇閃光既話真係行唔返出黎

餅帶冇晒電，冇晒save

記得火主有招二重踢 個時用兩次就收佢皮

所有game嘅水底關卡

Gba都還好，對我嚟講真正既惡夢係GTASA 搖控直升機任。 都唔知係邊個天才諗出嚟

唔知你地有無玩過 絕對無敵

佢一開始唔俾你合體 你永世打唔死敵人
要儲氣再禁 「Start」係Menu度揀合體

細個唔識禁Start ，永世合唔到體

Pkm個save壞撚左

一定係冇啦啦冇左個save

唔識玩真係打到喊咁濟
完全過唔到
最後要去捉隻綠毛蟲進化巴他蝶同猴怪黎打

以前唔識日文/唔識玩
黃版比卡超唔知升到幾多LV 會學到招閃避 要4招入面揀一招黎換
果陣乜柒都唔知 換左佢第一行既電擊 變左廢鳩無攻擊力

結果從此無再用過比卡超

忍者龜
一次都冇爆過機

細個玩pkmon 黃版卡左喺常青市幾個月
比個阿伯擋住條路唔比行

細個玩pokemon練到有好多隻100lv
結果有一日死左save
我喊撚左幾日，學都唔撚想返

媽叉蝶輕鬆過

GBC魂斗羅 當年因爲呢隻驚掉爛左人生第一部掌機
永遠過唔到第二版

最佳禮物

Exe 5 打100個木人巷

遙控直升機我覺得好玩喎

一直以為有個 boss係犀牛
點知係三角龍

Kof用Ralf招大絕屈到痴線

龍珠1
打比達 儲130ki出支諗住炸到比達仆街 點知....

出元

我從來都唔會特登捉隻將來唔會用既精靈黎為左打場館 果陣用比卡超同波波死完又打死完又打，升到成廿lv

有趣既係唔同平台/版本上難度會有所改變
ps2玩遙控直升機玩到掟手制但pc版一野就過咗
相反ps2駕駛同飛機學校無難度但pc版就點卡好耐關
gtasa惡夢仲有low rider低幫車跳舞任

有隻柔道game個gbm好撚陰森 仲有啲戴鬼面嘅敵人

人生第一次感受到絕望，撞死完兩隻小拳石出大岩蛇

音速小子

學到鋼鐵尾巴就應該過到

水晶版打完四天王冇撚左個save

啲筒仲要全部都一鳩樣，撞啱咗嗰度電門先開

黃版邊有 FR LG就有

捉隻猴怪同進化隻巴他蝶打都打得爽D,
用紅版同黃版打小剛道館真係地獄黎

Finish him

屌
成日唔小心overwrite咗另一個save

黃版就冇得講，但紅藍版你唔用小火龍咪得

以前細個藍版寵物小精靈
第4個道館 打草系
我到依家都唔知
個時草系個招挷係咪可以無限連技
定個下咁岩bug左
我隻130血既水箭龜
俾佢一招挷 慢慢3血咁扣 無限連
挷足我10分鐘 先等到隻水箭龜俾人殺

魔法小神童加旋，最最嗰關大佬同埋加旋阿哥唔知點拎
利申：打咗好撚耐

Pokemon
中完毒個畫面閃閃下，以為壞機

當閃光用行山洞

其實一樓都覺得紫苑鎮冇野 細個玩冇feel，反而好撚驚珍珠鑽石/白金世代既森林洋館，本身設定已經係鬼故黎，再加上果段勁心寒既BGM，去親都熄聲

補link，配合洋館慘案食用真係驚到仆街

呢隻唔識玩，次次比啲骨圍住就要睇住佢扣血死，真係最恐怖

我都過唔到第4關
嗰關個視點唔係橫向係變咗由上面望落嚟,
仲記得嗰關係打蟲

CBC 薩爾達，細個無攻略又唔識解謎，淨係識打個大黑鐵球同斬雞

呢個任務可以唔玩
GTA 3 8Ball 上船放炸彈個任務一定要完成
卡左好耐

冇電

只玩瑪利奧

仲唔係呢啲垃圾草

經典中嘅經典

黃金之太陽

你講山洞，醒起果時行入山洞，唔識開燈，
好似捉盲棋咁行....

行前到盡頭轉左.........

細過可以背到點行

牧場物語零晨嗰陣
條街一條友都冇，bgm超靜
超驚有鬼

Agger

屌我同你一樣，之後真係喊出黎

有咩慘得過童年玩紫苑鎮都未識驚
最恐怖係無啦啦爛save

睇好多似呢類post都冇人講玩
金銀版坐船去舊版唔識訓覺落唔到船

利申：果陣係架船卡左一星期。。。

永遠過唔到第二關

機戰 卡關 要不斷game over 刷錢

星之卡比 最後月亮嗰度

我細個都唔識玩
依隻game有幾多人細個係識玩

薩爾達卡關卡喺last迷宮

當年依個我都係

玩到無電呀屌

第二次好玩wor

以前有透明版gameboy，紫色既，之後有日發現有隻螞蟻係入面爬黎爬去，問啊哥咩黎。佢話係食電蟻，會食曬入面d零件同晶片，之後我嚇到pk，幾日都唔敢掂部機。宜家唸翻覺得自己真on9

gbc荒島求生記，細個覺得好恐怖

我玩og2 卡左係40話 成世都過唔到
直到係模擬器開金手指先過到

我都有呢部機 不過玩唔到橫帶.....

逆轉2 第二章個張黑白相 加埋啲bgm真係好恐怖 次次重玩都跳過第二章唔玩

好熟 可唔可以講詳細少少大概做咩

寵物小精靈買老番
買完4大天王會無左個save

怕冇 save 電

Gba買左個可以火牛叉既電 卡唔實會鬆

圓型

玩左pkm 160個鐘既save 冇左
因為粒電冇曬電
唔開心左成個星期
然後死死地氣換電重新玩過

當年隻GAME係100合1既帶入面,
每次都要由頭玩 無SAVE
有次打左成日, 諗住都應該夠條龍打啦
一行埋去都未劈佢一下 佢掂一掂我就無左8成血

我可以冇閃光通過，仲至差唔多避開晒啲人。

呢隻閪GAME真係唔睇攻略/片係完全唔知做緊乜撚野

我爆左第一關冇心機打
拎王冠冇得用法術仲要被偷

火紅版第一次打四天王 原來四大天王有五個人

Darkness Episode

Game boy 隻影相驚 堅恐佈

呢隻game剩係狂用時間停頓就得

自膠 睇錯標題 以為係game

好老實講只係可以上下左右行加上細細個係冇乜可能諗到要執錢之後返間屋升LV
更何況出技

洛克人 以為啲簡單game點知難到仆街
仲有係save唔到嘅帶

雖然離題 但呢隻正嘢
唔知點解冇再出

當年嚇到死 出左三集就無出

完全認同明白

去到10幾lv見佢有招好似電擊差唔多名既日文 (Thunder Wave) , 跟住換左第一行既電擊

一出嗰下，啲聲好型

心諗仆街唔扣血既？唔係十萬伏特？

最陰影係啲有得save嘅game電池冇電

痴線
小學雞過得到關果個一定係天才

好多人受到pkm所害
個陣小學唔好話小剛 玩左三日我連上去蟲蟲森林都過唔到 鬼知要拎野去商店

第二集叮噹跟住嗰聲尖叫嚇撚到我仆街

屌我嗰陣斷斷續續玩咗3個月先知要攞嘢俾老闆

原本諗住棄驚
跟屋企人落樓下飲茶等位個陣隔離有個死肥仔大我少少 同我搭嗲幫我過左 個一刻好撚興奮 從此就沉迷pkm世界
好感激佢

你地有無玩過一隻柔道定空手道既橫向GAME
係幾十合一既其中一隻GAME黎
細個成日覺得果條友好恐佈 成身軟淋淋咁 同埋勁難玩

太多
貼住先
近呢一年我搵返黎玩而細個爆唔到既game
仲有隻空手道未搵到source
即係去到尾會比佢閘死果隻

打橫左一半
唔好意思各位
我留意返
因為只係貼左三分一

細個打金版冰洞果度死滑都滑唔到仲比人fake鳩我話咩要囉咩溜冰鞋結果卡左我幾年後黎屎忽撞棍行行下過鳩左
btw,肥大出飾拳!效果拔群!

最一副果隻企鵝同坦克車果個成日玩

老婆，個仔，幾億身家，一下無哂
開返game，抱多次隻狗就唔敢再玩

LOAD唔到SAVE

兩隻開頭都好易
後期難到我掉機

睇完片都未睇到技巧係邊

玩pokemon最撚驚俾紅唇娃咀，嚇到鳩縮

雖然已經唔係好童年

我玩到依加
最後個閘係過唔到

細個買完第一部gameboy，表哥比啲gameboy帶我，之後玩咗成晚寵物小精靈，日文版睇唔明，幾粒鐘先去到下個鎮，結果佢成堆帶都無得save，撳完係save唔到
仲有綠寶石捉烈空座，上個塔唔可以停，要用單車一野行曬一層，仲要特定路線，又玩幾粒鐘

邊洗儲氣??? 一開始已經可以即合

呢個真

已經練到摸黑到行到 要記前進左右幾多步

講起SAVE唔到，呢隻真係SAVE唔撚到
最尾我放棄左

諗起都想喊

冒險島

同傳說精靈傾計前唔記得save

唔小心殺左佢之後仲唔小心save埋

打風

gameboy有隻龍珠禁指令上下左右黎閃避
有次無啦啦係第二次天下武鬥會變左超西
第二次玩唔識變

有得睇冇得玩，玩到冇電俾你揸下手當玩左，換完電繼續得個睇字

依個真係試過最少兩次
一心諗住玩個完美 save
點知少左隻神獸
重新玩過又唔係

以前D GAME真係好撚難玩

玩洛克人EXE 6 果陣就來爆機
部機就冇電，心諗玩多陣應該OK
係玩多陣OK 呀，不過就咁啱SAVE 果陣冇電之嘛
成個SAVE BYE BYE......
我都差D 想BYE BYE

洞穴d小蝙蝠

如果你係講悟空飛翔傳，邊樹得黎超西
成隻game到最後都係到比達初到地球

以前沒攻略邊有可能打爆機
個地圖大到

pkm買過幾個版本，去到某一個位，個save就會自己冇左。之後重新再玩過，去到果個位，一樣都係冇左個save 玩唔到落去

搵左好耐都唔知點先可以上太空

呢隻game係用電芯根本就無可能支持到爆機

呢隻真心唔識玩
已經打到咁上下
但瓶頸升唔到上去

個陣綠寶石版有個流言係
入水艦隊基地鳩行會搵到捉基拉祈既地方
你老尾我真係入左去鳩行2個幾鐘

唔駛天才，當年我地人多
成個屋邨區十幾廿個一人一部試，自己畫埋地圖講大約分佈，教埋最好間屋放邊度，易啲贏後半關，最後我地終於用左兩個月時間準備

終於爆到第一關

好撚美好既回憶

大奶罐都未係最難打 最難打應該係第八關個大佬最後果隻海馬王 仲難打過四大天王

畫面變左一條條

有冇人玩過鑄劍物語？

記憶中係第一堆四天王既啟暴龍係最難打 打得贏果陣真係叫撚左出聲

啟暴龍我記得好易打 水主一招冰拳秒一件
反而果隻海馬王真係卡咗好耐

死save電

聖鬥士同機戰g 都好好玩

重有幽遊

以前熟到唔開電筒都行到 自己都覺得癲

呢隻 有無人有印象可以變超西？
我有印象變過一次

gameboy 好正
但有D game 都冇得save 真係幾冇癮

我有印象變過一次 果次好驚訝
之後再玩整唔返
係咪隱藏設定黎

黃版打小剛
用閃光既山洞，個陣唔知可以用閃光,卡左好耐先出到去

哇好懷念

玩過隻勁爆booboo彈珠人
係白寶黃寶藍寶個d揸機械人

去到唔記得邊關 就卡關
過極都過唔到

依個? 記得有得變身 幾好玩

但年代太久遠 唔記得有無爆到機

有餅pkm黃版 中文黎 save唔到
部gameboy淨係可以入電 電用完就由頭黎過
但又可以keep住玩
玩到咁上下就約莫知粒電就玩完

之後有餅正常葉綠 硬係玩百零二百粒鐘之後會冇save
但重頭玩過又save到 於是者御三家每隻都玩左3 4次都有

我未打過比達 連佢手下都未打到 果時太廢
會唔會唔係通關模式 而係天下第一武鬥會
果時變左超二 淺色短頭髮

唔係呢隻
畫面再靚d

叫咩名
想睇返攻略睇人點過

第一隻超好玩
第二隻唔知玩緊乜

呢隻比較後期，都幾好玩

呢隻好玩

呢隻又係得閒就loop

儲左一個月錢買左餅波尤大冒險（召喚王個隻青蛙）
第一關都過唔到就卡關

有隻叮噹即係依家既多啦a夢
係橫向過版,佢可以出拳打死d怪,好似有d boss咁上下
又有唔同道具拎既.
每次打到大約開左第3版左右就狂死.之後又要重新玩過.某程度都幾難玩.

仲有隻就係橫向馬騮好似叫king kong ,可以變身,1隻係打跟斗,1隻識飛,又係上船頂贏左隻雞boss無耐,去到第版又輸.d關本身已經難過,boss又難打

有時覺得細個對打機都幾堅持.
空手道打到俾人閘死,俄羅斯方塊玩到睇火箭.mario又過左第12關贏飛機大佬.

有d關死極都係個版都照玩.有時有少少突破已經好開心

依家就唔得喇

呢隻都可玩好耐

叮噹既話 唔係道具大作戰 就應該係惑星之迷 就當時既水平黎講 兩隻都做得幾好

同埋格鬥料理傳說
farm 到勁高lv 都爆唔到機
同埋d 怪要玩小遊戲好高分先刷到出黎
一日玩兩排電芯

搭lift 嗰個幾好玩

機甲寶

當年買老翻
唔知係老翻定真係無野捉
打到後期都係得主角同小次朗
唔識玩

我記得機甲寶係要合野先有其他寵

我都有玩過
捉左幾隻野
卡左係某個位到唔知做乜狂打個幾隻野升lv

呢隻正
嗰時AB一齊撳射支長啲嘅炮 一扣就扣兩滴血
最爽都係後期拎到大佬支炮 一射埋去扣勁多

偷玩阿哥部機，唔小心洗左佢個檔，比人打到仆街，日玩夜玩玩左幾個月玩返差唔多個時，佢已經冇玩個隻game

惑星之迷細個覺得音樂好恐怖 書面死氣沉沉 又唔知故事講乜（果時冇睇電影/漫畫）

玩到呢幾個密碼關
成日係你就快破到個密碼個時要你打怪
搞到唔記得密碼
之後網絡世界中毒個mon又暗音樂又緊張
細個好撚怕玩呢度

好玩呀
好玩過本篇

牧場物語礦石鎮
為左唔比隻金雞死係咁load save
Load到發火一野打撚爆左個mon

哩隻有玩！
記得打到最後對面會用東方不敗個人仔,避到仆街

夜晚出街睇唔到個mon

到大個諗翻先學識生死有命呢樣野

Yoshi island d熔岩關卡 好難玩

聖劍傳說3
騎左陸行鳥就卡關

成日玩到無哂引

我成日諗d 關係咪真係解到 玩幾關基本上就卡

俄羅斯方塊玩到坐火箭，眼都盲

呢隻堅好玩，細個個時真係記到d卡邊張打邊張

好勁 神童

諗起已前玩黃帶升到隻比卡超20幾lv先打小剛

神高達op

係
因為而家突破無成功感
技巧無用 比如記位 捉節奏之類
勁左過到無人 appreciate你

有冇人有玩過數碼暴龍
永遠玩到條片呢關就玩唔到落去

成日都淨係識鞠躬唔識踢人痴線

格鬥料理傳說
打完4天王後卡到最後 搵唔到方法開最後boss

彈珠人外傳
唔識d卡點用 符碌過左第一版就卡死
依家終於有攻擊

機界寶
買老翻永遠遇唔到野怪 第一關boss既小怪都打唔死 btw呢套野

蛇叔
運輸帶輪迴地獄 但燒槍鬥高分mode都玩左好耐

各類打飛機類 雙截龍類 永遠唔夠技術

條女幾好K

仲記得D bgm
但唔知隻game 叫乜名

master karateka

唔係game
不過以前玩Pokémon 玩玩下餅帶死左
都算係童年陰影

其實都係youtube 打gameboy karate 揾出黎

lm

唔識日文
玩洛克人 一入game就卡關
個主角係間房到 唔知要做咩
玩咗成日都出唔到去
最後棄驚
果陣得幾歲
反而機戰打得爆

其次就係波音蝠

我都係 小學雞果陣卡左係課室走唔出去

綠寶石 唔識砍樹 卡左我幾日

呢隻細個個陣打唔過棄左好耐game先再打番

仲有玩牧場物語撈亂左save 同load
洗走左個檔
有隻甲蟲養成game 永遠過唔到地圖右邊

金銀版 胡說樹果度
細個以為不斷推佢就會走
點知推撚到成晚都唔得之後返學校問
點知原來係行道館下面條路去第2個城

三國英雄傳, 去到某關卡撚住咗跑嚟跑去都唔知點過

一定係玩Pokemon用晒save電
乜7都冇晒

跟住仲係用緊電芯兼冇save, 兩三個鐘之內冇電, 跟住就重新玩, 無限loop

呢隻好玩呀
第1次係機戰玩六神合體就係呢隻
有冇LINK重溫?

完全唔知玩乜

拎完把劍同寶石就卡關
唔知做緊乜

痴線😂卡哂關
我小學玩以為呢世都要留係條村

dragon Slayer

去到今日 我都唔知玩咩

原來咁多人都唔明dragon slayer既打法
拎劍、搵錢升生命值、搵盾牌升lv, 搵樽儲魔法點，推石頭封某啲墓以及搬屋、搵鎖匙解鎖有更多盾牌同錢

就係起碼磨你幾個鐘至一日不等，升到同三頭龍差唔多戰鬥力，殺死佢，搵王冠再一次拎齊返屋企 （搵既過程都要幾個鐘）

後半戰怪係由你屋企出黎

勇者鬥惡龍
玩到爆機 前冇左save

細個番大陸探親 係街邊公園玩

打打下有條友跑黎搶左我部機就跑

水晶版 十幾隻100lv

背背龍之類 諗起都好傷心

當年堆細怪既出場次序
初期既鉸剪同埋雙魚一定係惡夢

金銀版係森林趕大蔥鴨番去

幾百合一
全部都係麻雀game
四川省、上海不斷輪迴

不停入去個網絡鳩行打怪
見到對面有野攞/有npc但係行唔到過去果下

應該講緊悟空激柒傳
爆完機玩天下第一武術大會
係可以選擇用超西悟空

甲蟲我知你講邊隻，好似要贏比賽先行到，果邊有d勁甲蟲捉

係，SA 渣飛機類都勁難控

揸飛機過左唔知幾多次先至過到
去到最後個城市壞save

巴他蝶係唔係蟲+飛，唔會比岩系四倍傷剋咩 我未玩過黃版唔清楚 我剩係記得玩藍版個陣簡小火龍又係難打到hihi

馭龍少年，開頭小龍好廢。打第一場戰鬥輸硬， 以為劇本要你輸，但一輸就gameover. 唔知點過

陰陽大戰記。Lv難升，打街上d怪都好吃力

exe 5 百人斬

Pokemon大奶罐

係，搞到我捉完電鬼之後唔敢再入去

以前搵隻小拳石同佢打都唔夠打

去到火紅葉綠
連火主都識鐵爪

講bgm 鑽石水晶 d bgm幾好聽

仆街MON盒帶電池冇電, 冇哂SAVE

因為個兩隻剩係識撞擊同變硬

當年買左正版，餅帶有個紅外線接收器，用屋企遙控對住禁，就可以拎到新機甲寶，
仲有得令部分機甲寶可以進化
個陣好天真以為機甲寶可以用pkm打對台

升到10LV就進化, 都唔算太虐待人
何況巴他蝶早期數值唔低

有隻踩單車送報紙 成日玩無耐就撞死左

原來係咁

DOOM

我見過有人玩玩下game boy 俾人抆餅帶出黎

唔係陰影
有冇人有玩過gb隻彈珠人
唔係炸彈人

電梯大戰 永遠過唔到第3關

金銀版捉水君雷公炎帝

以前玩到好癲，可以一條命爆唔知幾多次機，爆一次機會重新來，但係係加強版來，唔記得最多係咪加強一次，之後每爆一次都係加強版無限loop ，最記得係玩到有5x 幾條命

我都玩到幾十條命
跟住玩到厭就熄機

表哥唔肯借比我玩

非陰影
有冇人玩過GBA呢隻shining soul?

日日放學同同學4人連機一齊打怪
好正

呢隻超好玩, 當年小學雞玩到好沉迷

玩到第 6-7關已經極難

巴打一定好聰明

洛克人EXE5同6, 基本上啲打BOSS前迷容都覺得好驚
6就鬼火玩咗勁耐先過到

pkm就唔記得咩版, 去到電道館附近隻遊輪, 入咗去唔小心出返黎,
佢話唔知要等幾耐架船先會返黎, 結果我現實時間真係狂等

GBA隻拳皇EX1
出得好差
間公司要公開道歉
之後出EX2就正常返

所有pkmon既山洞

肥大唔難，大奶同海馬王真係屌出聲 練級的重要性

我特登唔學盲摸出去

初代無分特攻特防得特殊，巴他碟特殊唔等其實用念力係虐小剛

正仆街嚟

打完界橋之後
細個仲以為隻game得三關
原來要走去隔離城開劇情

記得以前有餅帶係唔知做乜鳩金銀save共通，玩得好開心捉哂兩版獨有既精靈，最後一開過其他game個save就corrupt 左

係咪有隻2a電有save功能？ 定俾個老闆呃左

同埋買左一舊野黎叉2a電

細個唔識玩淨係鐘意係咁倒後行行到佢跌落海

變撚咗Pokemon post

其實黃版點有夢夢

用bug chok

去某項道具禁唔知幾下select然後用小哥達去第二關打緊果陣又select就變左夢夢
呢個方法可以將其他精靈變另一隻 但變夢夢就要小哥達

玩金版時已經唔知點解對個海可以潛落去既陰影有恐懼 去到玩紅，綠寶石版變左彩色仲驚
寶石版時係用SP機黎玩 次次去到哩啲深色既海都會熄左盞燈佢 寧願暗啲咁玩

1同2都有玩,好正

買果啲水滴黎食買到窮

又成日要S/L 鑑定啲裝

配點又多變化

咁多人卡大奶既 印象中無卡過
係四天王先卡得多, 無冰拳

WS 版數碼暴龍，死SAVE死到喊

以前啲帶一冇電 個存檔全部都會冇哂 果陣gameboy玩pkm好撚心痛

寶石版先有潛水，金版無嫁喎

幾十合一果啲真係惡夢
啲寵物小精靈全部無得save，次次都係玩開頭果段，細細個以為我要過到某一關先可以存檔

當年打阿渡, 唔識龍系驚冰, 強行用LV剷過去
變左小茂唔難打

Pkm上到塔頂隻卡拉卡拉 係鬼斯扮既

大奶其實都係簡火球鼠個陣會難打d,水主打到黃金城個陣都已經進左大力鱷，輕鬆打

我果時玩撚到炆，用架直升機掃住地下去鳩玩，點知反而符碌過到

邊隻先 有隻翼嗰版同埋nes移植版我都覺得好難玩

牧場物語 惡魔城 記憶電無電

拎番隻warioland 3玩過唔到第二版

99個精靈球都捉唔到急凍鳥

有 呢隻可以自砌機同人打鬥珠
火鳥係新手機之一

開關捉隻海鷗應該ok啦
打水主真係得草系怪

記錯左

想要美納斯，但唔識釣笨笨魚，釣左成個童年都釣唔到

呢隻唔識玩，玩法係點

呢隻未玩過，玩法係咪同飛翔傳

惡魔城隻魅魔

捉完個陣你咪又係唔識種果整糖

老番無紅外線
個時唔無攻略既情況
玩到有到唔記得係要捉野定咩一定要用紅外線先卡關

呢隻又係好鳩難玩 永遠過唔到第三版

印象好難控制大跳定細跳
成鳩日係屋頂/有窗果啲關跳撚左落街

細個朋友教我點複製 pkm ，
仲送埋隻神獸比我，
我係咁複製送比人。
然後自己餅帶無電。
喊左好耐。

Pkm 金版老番。

正版一樣可以玩複製pkm, 仲要可以連附帶既道具一齊複製
個陣可以chok到99個大師球

機戰J打左幾個月終於係五周目拎到真志雷馬
然後死左save

要靠隻鬼偷左條鑰匙出來,執鑰匙開寶箱發圍,

仲要用牆同十字架圍住墳墓打怪升LV

細個係常青森林卡關卡到進化做噴火龍都未出到去

有冇人記得哂複製既步驟
我淨係記得要係個電腦前撳撳撳 又save又點

想當年 磨到隻比比鳥成20-22lv去過佢

我會谷到隻火鼠31去秒

有

以前玩紅版
細細個唔識玩 亂黎 又冇攻略睇
用左勁撚耐時間 唔開玩筒過去鬼鎮個山洞
諗起都痴線

果陣 過唔到 我將新手村既人重部同佢講一次野

慢小小都跌落街

以前有隻唔知幾多in1既帶
有隻Mario冇得save
次次都好驚冇電

Gba洛克人唔知exe幾
日文以前又無攻略
每觸發到一次劇情都好開心
因為次次打完boss都唔知要做乜
搵乜人傾計 一路亂走亂搵人講
去到日暮里市，卡咗成2星期
忍唔住去game舖買攻略
結果本攻略係嗰段就寫咗兩句：「來到日暮里市。」「日暮里的攻略到此結此」
屌佢老母差啲撕爛本書
最後棄埋game

舊版 pokemon 山洞真係完全唔想入

完全唔明點解可以唔用閃光過
衣家諗返都覺得自己勁, 可以記晒d位置

當年你地玩到第幾層?

試過本攻略有一頁印刷錯誤，重複咗之前，就卡咗喺嗰陣玩唔到，又冇電腦搵其他攻略

戰鬥好好玩
但過劇情真係

想問兩隻GAME

第一隻:
主角用劍, 可以畜力用技
之後第一階段好似有4關4個BOSS, 最有印象其中兩關係樹同雪
每贏一個BOSS可以有粒新珠主角可以用到新技

第二隻:
好似係MARIO?
但佢係過關形式 (唔係最經典有4關個隻)
最記得最後個關個BOSS係個頭骨飄黎飄去咁打你

有冇高手

呢隻肯定係史上最難玩既GAMEBOY GAME 小學玩足咁多年都唔識點玩

而家睇片覺得個BOSS好似弱智咁任人打
以前自己玩時就好似弱智咁彈黎彈去比BOSS SM

第一隻係咪個主角一開始可以儲電打棵樹？

gba og1 r-gun rivale一出場個?????血
同gba魔界村

有冇人知有隻game係打怪嘅，佢打完一關就會俾個密碼你，隻game本身冇得save，如果你冇咗密碼就要由頭玩過

機器人大戰A第8關 東方不敗
利申：玩緊

隻r gun仲要有歪曲力場，打兩三招大招都仲係?????血
配埋教官首bgm對呢隻係第二隻機戰的我真係好有壓力

個BOSS係樹妖既物體
個過係森林

一開始有4關比你簡, 由左到右
第一關好似森林
第四關好似係雪

通常好似先打第一關先夠打

洛克人/炸彈人?

第二隻就幫唔到你 sorry

好似係炸彈人啦，但係上網搵極啲圖片都唔啱

Game boy 點可以唔講熱血打排球

閃避球?

第一眼睇以為洛克人zero
第1隻入手係2
個陣連序章都打唔贏

依個真係吊曬鬼
果陣部gba個十字掣因爲玩得耐有啲凹咗入去搞到勁難禁
禁到個手指公紅曬痛曬都過唔到

細過個陣真係唔識合體，玩到嘔 到大個左先識

係以隻啦 THZ

以前唔知幾多in1
有隻蠟筆小新game
記得一開始要搵同伴
之後好似玩捉迷藏定唔知咩
玩左成幾年都冇玩爆過

以前好鐘意玩佢入面啲小遊戲 尤其係滑梯跳遠果個

係呢隻
我到而家都未知點玩

唔係好似Mario咁過版game黎?
間場d小遊戲好正

GBA 洛克人Zero系列
明明我玩baby face版洛克人同洛克人X1-6都可以爆曬機
係唔知點解Zero系列買曬4集,冇一集爆到 講緊我好認真咁狂玩而唔係玩兩玩就棄
玩得最勁應該係第3集 最後打到omega打左好耐都打唔贏棄GAME
大個左玩PS3 PS4
DS bloodborne 仁王呢類GAME玩到白金曬8周目都覺得唔夠Zero系列難

炸彈人有3隻
係唔係簡地圖最尾打Boss?

熱血打架同足球都好好玩

搞錯左
呢隻先係
睇人玩都覺得難

呢隻唔難 仲好好玩

gameboy年代啲game神奇在唔出名唔知乜鳩嚟
但係大個之後發現原來好多on9仔都有玩過
個感覺好撚正

上面隻蠟筆小新我一直都以為得我咁白痴去玩
仲有隻網球同越野電單車
証明我哋果陣係會100in1入面續隻去試
仲要發現有啲重覆到3,4個名，但係同一隻game嚟

呢隻唔難玩,以後小學玩都爆機
係有隻小遊戲捉迷藏唔識玩

有無人玩過美少女戰士R
要好似RPG咁周圍同人問野/講野 岩流程先有得戰鬥推進度
記得以前爆到機 但一隻日文都唔識
真心覺得好神奇 可能隻GAME路線唔複雜

細個貼牆走會過到
而家諗返都覺得自己勁

個人感覺上面果個難玩d

冇人玩過我們的太陽？

覺

久唔久都會down番落黎玩

courier crisis?

睇到好想玩番
ISO有冇GB模擬器仲用到

印象中仲有隻彈珠人game都係好好玩

呢隻完全唔識玩

食晒 d野就贏
不過難玩到仆街

勁好玩喎呢個
不過都幾難下

牧場物語，玩得好勁，有老婆生埋B，全部小矮人熟練哂技能，挖礦挖到好珍貴嘅嘢，村民爆好感
忽然有日個檔死咗，玩唔到，之前努力全部消失，嗰下真係晴天霹靂，崩潰咁喪喊鳩叫，頹咗成個月

有冇人有同感

牧場物語雜貨屋條金髮MK妹不得了
飲酒好勁，煮嘢係地獄料理，但年年都唔知醜參加料理祭被美食家屌
但我唔知點解佢睇得上雞場嘅四眼毒撚
好撚憎佢，做情敵，但又阻止自己個妹拍拖做電燈膽
死毒燃，條金髮MK妹係我，之後被我中出，你打成世飛機啦

一落咗坑就仆街
定係除咗左同右嗰格可以消之外
仲有方法消其他格？

著到好乞兒嗰條仔係情敵
有個劇情話佢會走 想佢唔走又要觸法啲劇情幫佢
我玩咗咁多次都唔會幫佢由佢從此消失

算啦！我唔候佢條女

忍者龜3

惡魔城

Sorry 我記錯咗餐館條女 上述事項當我無講過

pokermon 玩玩下無撚左個save

識玩一定係護士

15:20 開始睇 佢講果個礦車位同條沙隧道以前真係卡好耐